保守估計聽日元朗起碼死30萬人

在家保平安
出去就隨時$2000 無撚左